按揭擔保人問題

我同未婚妻聯名買樓 未注册
24歲 月入加埋3萬5
要加一個擔保人
但60歲 2萬8

銀行會唔會 75- 擔保人年齡？
求解

你兩份收入夠供便用75-你地現在年紀
老個份用黎過壓測架姐

其實最理想係
老婆做業主
我同老豆做擔保
遲下換樓 唔洗先比印花稅

計最後生個個，入息無關係
利申：唔知係咪間間銀行一樣計法，自已做緊個間係咁計。

即係 最後生 係我老婆
佢做業主 人工16k
唔洗理入息最高既擔保人年齡？

樓主真係好！兩公婆搵三皮半，供樓供皮半，兩皮野夠食夠使夠俾生活日常開支，兩老就退休又唔使俾兩老家用

想上左車先

未註冊就聯名
小心....我就是成功的例子